
Эйсик
Капюшон кобры раздут,ааа!!
MC пропитан улицей ум-ааа!
Рэп, как укус,
Рэп как кунг-фу,
Рэп как путь.
Рэп так глубок,
Если копнуть
Рэп-экспромт.
Рэп как исток,
Рэп как особенность,
Как основа.
Рэп-поле битвы,
Рэп-колесо времени,
Берущее в плен обе стороны.
Ра-та-та брат, это рэп е-а!
Это корлечит, рэп это … с закрытыми веками
Рэп так эффектен, рэп, как и бездна,
Всегда топит нас в вечности.
У этого храма имен тысячи,
Рэп – жизнь, душа, свет, пища,
Рэп это фейдеры, скрэчи, питчи, саги, питчи, брат,
В воинском обличии.
Рэп резкий,
Рэп в блеске
Рэп это это текст,
Рэп как протест,
Рэп интересен,
Рэп так естаственен,
Рэп это твой тест, йо, Rest In Peace.
Рэп для девяностой стаи это фатально.
Остальная десятка пока живая.
Рэп от Эйса, Саянаро,
Рэп от Ремма, Суисайд.
Рэп для девяностой стаи это фатально.
Остальная десятка пока живая.
Рэп от Эйса, Саянаро,
Рэп от Ремма, Суисайд.
Рем Дигга
Рэп безумен, но мягок как …
Несет тайну как …
Сильнее музыки нет, нет.
Это узы коварные, ломанный куплет.
Любовь в душе и в сердце два икса
Пила техникса, Эйс и Дигга, хэт и снайр, плюс два кика
Рэп…
Биточек дарит мне силу, новый дарит мне стих
Знаешь, рэп опасен да не по-детски,
Курят все остальные стили здесь по-соседски.
Строки, строфы, Moneya!
… и дать знания.
Обязан? Держись нас дважды тогда
Рэп не свят, в рэпе немерено паря мой тоже говна
Музыка улиц как ни крути тут, как ни мути тут, как ни иди
тут,
Рэп, паря мой строго мысли смелые,
Рэп делают цветным за черно- белые
Приравнял к сексу я
Момент когда появляется с битом злая секвенция
Пахнет историей браза, викторией браза
Не спорь ты ни разу, сын.
